A cup係咪可以申請傷殘津貼？

利申：15cm

15cm就唔好攞出來講啦

你都可以